[倫敦平安夜]有冇巴絲想今晚食個飯

朋友要陪男朋友唔俾我返屋企 有冇巴絲今晚想一齊食個飯

有意留 tg

幾點呀，食風

冇所謂，就大家

好L涷 比人趕出嚟

push